人民日報--新型冠狀病毒在世界各國蔓延是世界欠了中國的報應

老納d post次次都令我以為黨報真係咁報

邏輯鬼才